覺唔覺一世人係某個時機買賣同買幾隻股票已經夠財務自由？

每個年代都有爆升股，仆街股857，07年都升到痴根，就睇你識唔識買同放。幾個月前，282又係一星期幾倍回報。近幾年tesla又係買賣中時機已經可以退休。見到d人出出入入幫證券行打工，唔知為咩。
利申：10年股民，仲輸緊

你阿媽係女人

每星期估中6組數字都得

10年賭徒

岩呀岩呀
.
.
.
.
.
廢up王

其實你都可以賣晒所有家當聽日AILL IN是旦一隻

買大細買中幾鋪都可以財務自由

當你全副身家得100萬，努力左幾年先儲到番黎，你都未必有勇氣all in 一隻股，可能個陣贏30%已經好開心賣鬼晒，好多野諗就簡單，但到時既心態會有好多變化，未必人人頂得住，如果一直升就還好，跌緊個陣你又止唔止蝕？

如果正路咁玩 通常會分散咁買最重倉 比盡25%

要改變人生 要all in 先得 要all in 一係你好有研究夠信心 一係你有運

同時買錯一隻都夠你破產...

一將功成萬骨枯，你覺得你係邊樣

每個月中次三T都得

幾個月前嘅壹傳媒，依幾日嘅SIGL
把握到就財自

等入ARKX

你撚知你果隻十年後係700定330？

首先要有部時光機

樓主機會又到

利物蒲對曼聯

若要生活好

一將下面有成千千萬萬送頭骨灰

啱啊
只要買晒升個啲，避開會跌個啲就得
其實唔難

齋講唔買冇得怨，世上是沒如果的！

咁神秘，買邊隻

賭波馬一日搞掂

低買高賣就係咁簡單

幾年前已經講緊tesla，而家炒到飛天嗰時個個都當馬斯克神咁拜，重點係你錯過科網最輝煌嘅投資時機，相信呢個行業喺無限QE結束前仲有排炒，現在唔係要搵有乜嘢係未被炒起，而係敢唔敢膽要加注北水熱炒嘅股票